美國駐港總領事館職員遇襲 警屯門拘一男

今日（25日）下午4時許，中區花園道美國駐港總領事館門外，一名領事館職員被人用手襲擊，他頭部流血受傷，清醒送瑪麗醫院治理。施襲者則逃去無蹤。美國駐港總領事館回覆查詢時確認事件，並稱該名職員沒生命危險。

消息稱，一名44歲在美國駐港總領事館任職設施經理的美籍男子，今午離開領事館時，在門外被一名身穿灰色T恤及牛仔褲的中國籍男子從後用手襲擊其頭部兩下，事主跌在地上時頭部受傷流血，施襲男子其後逃去。涉案男子晚上在屯門區被捕。

做戲

低調拉
低調放

拉唔到人隨時變外交風波
點死都要死個人出嚟

唔係淆呀嘛? 咁快捉到?
應該死都唔交人出嚟. 等美軍入嚟搜. 然後3萬一齊打美軍吖嘛
冇鬼用
個傻仔俾黑警出賣. 真係戇鳩

棄卒

被捕係替死鬼 無誤

上藍屍group 搞分化？

安家費傾掂數
求其交左人出黎頂

我反而認為唔會
美國人嚟,唔係香港人

藍屍送頭
變咗 condom

是旦搵件condom
港共好撚廢呀

做乜咁傻做義和團

Spin去毒品
想扮唔關政治事

支那暴徒

咁似清朝食錯鴉片打錯英國佬

義和condom

你老母警狗 拉依啲就咁快

721就成年先拉到

搵臨記

拉咗藍屍義和團+1

吸毒所以無事 自己人

提外話，香港d鏡頭根本多到同支那無分別
一個人去過邊做過咩全部都比人監視到

721牙祥仲賣緊西瓜

警察拉勇武藍絲
為左幾萬蚊人工 出賣自己人

幾個鐘就鎖定到個犯
人面識別真勁

等待黨衛軍陀槍 包圍美領

好波！而家嗰個打人嘅藍絲係撐警人士

打美國領事館人員係正義行為！

估唔到依家警察會拉我地自己人 仲往我哋一直咁支持警察

自導自演，唔洗睇cctv都知係邊個啦

國安黎咗就發生咁既事

要求放民族英雄出黎！

之前邊個話捉美國人做人質

藍屍送頭
好嬲好嬲

大飛

英雄都拉？犯國安法啦

係咪吸冰毒？

大家唔好淨係喺連登圍爐

快啲幫手去藍絲group分化

依家警察拉咗反美藍絲，藍絲一直都支持警察，估唔到而家警察忘恩負義，香港警察已經向美國低頭，真係對香港警察好失望！

樓主pin???

Done

絕對同意，有乜理由怕左美帝咁無能嘅政府，成日都話佢用石頭砸自己隻腳，美帝全國都雙腳殘廢㗎啦，使Q驚佢，攻埋入美領館都得

會唔會又拉後生仔

呢D就咁撚快

咁快回收condom?

大驚！！！勇武藍屍竟被拉

岩
為阿公做野 點解要拉自己人

想開戰

無啦啦吸完毒好美國領事館打人？作故仔呀？
求其大西北捉條道友交數

去savehk分化先

要求警察放人！
打倒外国势力无罪！

re錯Post sor

我之前仲喺隧道幫手拆詆毁香港警察嘅連儂牆

搞到我仲比幾個黑暴打到流血

估唔到香港警察而家竟然要保護美國人

以後再有支持警察嘅活動我都唔會再參加！

花園道守備咁森嚴都避到番屋企

淨係合署座底都8支高清cam
再加埋附近幾隊人肉cam

港共俾人制裁淨係得咁樣反制渣？

大家將類似嘅意思改一改佢 改一啲字眼

然後再喺佢哋群組到帶風向

美国人也拉了不少自家人啊
香港警察現在咬出唔咬入 当我们系什么？

死士嚟姐

反正一定夾曬囗功

違反國安法喎

瀨毒品

but why not both

死黑警又亂拉人交數

受毒品影響所以去咗中環，吖又咁啱打中個領事館職員喎

吸完毒 好嬲好嬲
跟住行去美領等職員出嚟 然後扑佢
再返屋企

老實講呢啲job 大把道友肯做肯坐。

唔緊要，要佢哋公開返所有cctv出嚟對下係咪真係哩條友

擺明港共落order搞出黎啦
求其搵條替死鬼就想當無事
睇你地班黑警點死

撤僑未？ 香港好危險

領館附近一定好多cam，啲傻鳩藍屍唔係真係睇外宣睇到戰狼上腦啊嘛
咁就做左國家既condom

哩個就係全亞洲最安全嘅城市

唔等一週年先拉人??

去到咁嘅問題黑警好易處理啫，收柯打聽電話

無啦啦有個住屯門既道友，無啦啦上左電走去花園道打傷美國駐港總領事館職員？

究竟係鄉黑做野定點

香港驚察同DOJ話係就係架啦

好撚好笑
在住所 埋伏
咁快知人住邊到 咁快有料
（無名無樣無指紋無身分證號碼）
咁快去到住所 埋伏

竟然敢拉國家英雄，仲唔係犯國安法？

响使館門口打美國啲𡃁，美國肯定點左佢相，今日啲黑警拉人係保護佢，佢地唔拉人，條友可能隨時俾人麻包袋入美國領土

其實咁先驚
一係就係交人
一係班狗已經有監測

食錯奶粉打錯敵人

應該低調拉高調放啦
唔係點r到制裁勳章

push

拉咗俾佢保釋再等遲啲得閒再處理

吸毒吸到只係打美領職員，由港島到屯門個陣又唔見佢打人

做咩吸毒吸到咁清醒

戰狼係雖遠必誅喎，即係遠佢離作戰，唔係打近身。

憑個cam就可以半日由中環搵到去屯門拉人,你話唔係媒都冇人信

毒品影響 = 求其拉條道友

吸完毒打人
再返屯門

咁勁

流浮山刀手都未過到海
比條屯門道友行先一步？

屌你黑警做好少少劇本好唔好

香港人應該擔心究竟香港狗方點解可以咁快搵到人拉。雖然係已知的秘密。

休班狗做然後9拉手足

愛國無罪

香港で米領事館員が襲撃され負傷

【香港＝藤本欣也】香港メディアによると、在香港米総領事館の４０代の米国人職員が２５日、総領事館を出て通りを歩いていた際、背後から近づいてきた男にこぶしで頭を２回殴られ、出血するなど負傷した。男は走って逃げたという。

地元警察が捜査を進めている。米中対立が続く中、親中派の香港市民の間で対米感情が悪化している。
==========================
Source: 日本產經新聞

似係

有冇捉鬼知咩

嘩!!!
邊隻品種毒品
識帶吸毒者去咁遠
仲要搵到個美領人員嚟扑
吸完咁愛國
係咪南泥灣種咖???